請你兌現約定 飛到伴我看星

約定左我返嚟，我地會去日本
求下你望住我，笑下都好

呢家我好似做緊獨角戲咁

就算係咁，求下你比我完成對你嘅承諾
我想至少還返比你，唔想欠你